---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7581"
date: "2008-10-16T00:53:31"
uploadBy:
- "Harald"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Das ist ja nur noch COOL!!!

Mei, so ein Beutel voll Sand (oder Zucker oder was auch immer) als Ballast dürfte wohl kein Problem sein.

Gruß,
Harald